三罷~人性的選擇

1.下星期weekend又返金鐘了
2.黑警仇示威者情緒上升
3.黑警多次使用夾殺戰術志不驅散
4.金鐘有開槍前科
5.示威者gear upgrade空間有限

綜合以上，下星期可能有示威者會死在金鐘，哪位同路人能肯定不會是自己？

所以這星期，請盡情罷工罷課罷市，做自己鐘意做嘅嘢吧。

而家成件事失晒焦
圍商場捉鬼都唔知做乜春
真係有用嘅三罷、提款
就完全冇人理